中環上東涌線好仆街

大堂有埋電子開車表好幾多，有時趕落去岩岩開左嫁！谷等成6-10分鐘

如果知就開我就趕落去上車啦 屌，真係好撚嬲

有app 睇咖喎...

開得app黎架車走左啦

巴打心水清

Btw 咩app

個app要去到中環先開得架?

你係銅鑼灣開定又有咩用呀
架車行幾快你又唔知，每個站上落時間你又估唔到，中環站幾多人行你又唔知

MTR Next Train

不過準唔準就另一回事喇

咁請問大堂整個電子時間表
同埋你去到中環開app有乜分別
冇人叫你係柴灣開定app睇時間架嘛

係條長到嘔既通道易望啲 萬一電話收唔到都可以用得著 好過睇啲死人廣告

唔該巴打，試試準成度先